如果呢個世界嘅食物都係屎味

人類會唔會食呢？

突然發覺呢個世界有好味嘅嘢食真係好，如果呢個世界所有食物都係屎味就仆街喇

咁你就分唔到咩係好味
所以你都係會照食

你點知屎唔係食物咁嘅味

會, 可能氣味越濃越好味
仲有埋品屎師
如果係無味同屎味揀, 人又會點揀呢